舊文房四寶有邊樣永遠都啱

係筆
因為筆是定理

書

木鹿大王

書識達

新文房四寶係咩

keyboard / moon / smartphone / 速成

如果你問00後，佢地可能會答

微信、蟢茶、蚪音、海底蟧

又喺到標籤零零後
咁講好威？

所以「墨非定律」？

ok